其實枕頭係瞓高啲果邊定低啲果邊？

講緊有curve果啲枕頭

Search完先發現原來我一直都瞓錯咗

訓開低
高好銀住

瞓開低，瞓高嗰邊我會失眠

肥仔訓高
正常人訓低

雖然我唔知邊個先係標準 但照常理推斷 肥仔應該瞓低果邊呀嘛？
條頸粗啲 臉又脹啲

高啲有利呼吸

我都覺得低果邊好似好瞓啲
利申：仰睡開

瞓開高 覺得高舒服d

瞓開高，有利呼吸暢順

平睡-高
側睡-低